乜原來腥港人依家咁踢波架🤣

英式勇武踢法

條撚樣(樓主)專登望人黎撞咪一樣咁鳩無品

Agger

撞人果個都無乜品

撞人

似係藍衫撩9人先 唔夠膽開人波

無乜品係因為覺得佢刻意

但又唔算犯規

不過另一邊拎波掉人就擺明理虧...

咁都唔洗紅